民 建 聯 區議會選舉宣傳

先睇睇報導
【今日最大假新聞：民建聯支持用《收回土地條例》起公屋】

簡單四隻字總結: 利益輸送

再睇睇過往投票

一票不投民建聯!

一票不投民建聯!

一票不投民建聯!

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

叫阿爺阿嫲阿公阿婆阿爸阿媽投

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推
會唔會登報？

[ 區議會 ] 有無人幫下手 Fact Check 你區議員嘅所作所為？

睇下會唔會幫到手整合資料

其實會唔會考慮好似烏克蘭咁，整個網站對付假新聞，最好有埋多國語言。 例子：

九月十五，港島見！

票投民建聯 香港玩撚完

願榮光歸香港

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告